母開門1歲兒摔出車外 友人誤踩油門輾爆頭亡 有片

苗栗縣頭份市昨深夜發生驚悚的幼童被轎車輾爆頭身亡憾事。蘇姓女子抱著1歲4個月的兒子，搭載王姓男友人的轎車，母子坐前方副駕駛座。蘇女下車買水果，男童在副駕駛座玩耍，未料，媽媽開車門要上車時，男童順勢掉落，王男當時因先打R倒車檔，心急想要拉男童，又不慎誤踩油門，男童遭前方右前輪輾過頭顱，當場爆頭鮮血直流，雖然就近送到距離100多公尺醫院急救，仍傷重不治。警方今天將報請檢察官相驗調查。

頭份警分局交通組長藍忠明說，昨深夜近10時左右，王男開車載蘇女（皆28歲），蘇女並抱著跟前夫生的1歲4個月兒子（姓葉），自新竹市到頭份市遊玩，車子停在自強路、信東路口北上車道，蘇女下車買香蕉，男童在副駕駛座由王男照顧。
王男向警方說，當時車子未熄火，見蘇女買好水果快上車時，因為車前有別輛車阻擋，先打R檔準備，沒想到男童可能看到媽媽太高興，趴在車門內時，媽媽一打開車門，男童馬上往下墜落，他伸手想要捉人，結果還是沒如願。
王男說，因為情況危急，他一時緊張，誤將油門當煞車重踩，蘇女尖叫才停車，下車時男童頭部在車底，旁邊地上流了不少鮮血。
救護車趕抵時，將男童就近送到100多公尺遠的為恭醫院搶救，因頭和胸部傷勢過重，宣告急救無效。警方說，王男沒有酒駕問題，案發前一起到頭份市釣蝦，接著買水果發生意外。

片

rip

隔離屋老王?

屌痴撚線

有無咁多巧合呀, 死神不了? RIP

伸手就伸手，出乜撚野腳呢

明顯條細佬阻住司機中出佢老母

咪就係, 個細路跌出嚟, 咁個老母抱返起咪得
睇條片, 係個老母一開車門, 個細路跌出嚟, 老母想抱起,
條友無撚啦啦踩油門

車死女友同前夫生個仔

雄性獅子打敗獅王後
第一樣做的事就係殺死舊獅王兒子

台灣PTT討論

1. 1歲小朋友竟然坐副駕駛, 唔係坐專用安全椅?
2. 停係度等人入咩R檔?

唔想要便宜仔都唔駛咁卦。